
                      Realmente los del equipo esperábamos mucho más de esta película de Tarantino, un hombre capaz de hacer mucho mejor cine con historias mejor trazadas, personajes más claros (a excepción del interpretado por Christoph Waltz).

En definitiva, una película, para nosotros, del montón. Os dejamos nuestra crítica completa:
        
            